一句到尾 2/9/2019 罷唔罷

唔罷
罷完冇咩用
9月1機場見

再推

如果罷工=行動升級，咁我覺得要2/9之前有死線比政府。佢地唔答應，罷工就出師有名

［文宣集合］人大831落閘五週年 香港人爭取雙真普選大遊行